呢度有無巴絲返過和民？

是咁的，最近見到和民請緊新年短期pt 見佢有65蚊一個鐘 所以諗住搵下快錢 後日返工 想問下有無人做過和民pt可以分享下
上舊登見到好似話狗也不屌

push